你地請假會唔會內疚

本身有啲嘢我負責做
都算大檀嘢，仲要去開會，但我請左假，有啲內疚
求開解

辭埋職就唔會內疚

有需要就放 奴性咁重做咩

少年你太年輕了

都知道唔需要睇到自已太重 但無做到應該要做嘅嘢
好似會令人對我失望

既然咁講
你唔好放

假唔請 唔通儲

就係想聽你地講啲咁嘅嘢

人地只會係你背後屌9你搞到要做埋你個份而唔會係覺得失望囉

會
內疚請得太少

平日請假喺屋企打J簡直係一大享受；

奴性太強
幫你唔到